Les questions suivantes sont indépendantes :
\begin{enumerate}
  \item Effectuer la division euclidienne de $643$ par $7$ avec la calculatrice. 
  
  Écrire l'égalité traduisant cette division euclidienne.
  
  Le nombre $643$ est-il divisible par $7$ ? Justifier votre réponse.
  \item Donner la liste des diviseurs de $48$.
  \item Donner un multiple de $33$ qui est strictement supérieur à $100$. Justifier votre réponse.
 \item Rappeler le critère de divisibilité par 3.
\end{enumerate}